%*******************************************************************************
% Rozdział trzeci
%*******************************************************************************

\chapter{Porównanie rozwiązań}
\label{cha:porownanie rozwiazan}

W tym rozdziale zostanie przedstawione porównanie zaprojektowanego narzędzia z dotychczasowo dostępnymi rozwiązaniami. Analiza zostanie dokonana na przykładzie aplikacji testowej opisanej w rozdziale \ref{cha:testowa aplikacja}. Do porównania posłuży analogiczny program napisany bez urzycia prezentowanego narzędzia \programName{Ajanago}.

Wyjątkiem jest rozdział \ref{cha:tworzenie prostej aplikacji}, w którym opisane zostanie tworzenie prostej aplikacji administracyjnej przygotowanej dla małego sklepu osiedlowego. Ma ona pozwalać na przechowywanie informacji o produktach znajdujących się w obiekcie oraz ich ilości i cenie.

Porównane zostaną także aspekty projektowania aplikacji i przechowywania jej kodu źródłowego. Główny nacisk położony zostanie na znalezienie optymalnego rozwiązania spośród wymienionych oraz na sprawne i intuicyjne przygotowywanie aplikacji.

\input{Rozdzial04/podrozdzial/Rozdzial04.01.tex}

\input{Rozdzial04/podrozdzial/Rozdzial04.02.tex}

\input{Rozdzial04/podrozdzial/Rozdzial04.03.tex}

\input{Rozdzial04/podrozdzial/Rozdzial04.04.tex}

\input{Rozdzial04/podrozdzial/Rozdzial04.05.tex}

%###############################################################################
